（有圖）沙田新城市 入面有個疑似jj 面既大公仔 想點....

如果你下面係生到咁樣, 我會建議你睇醫生

其他人我唔知 但我就一定唔係 仲好粗狀

我地兩個加埋有五條jj

乜撚野粗狀

樓主條j大過兩個成人

春袋大過條撚